\begin{song}[remember-chords]{title={Zobar}, band={Čuki}}

\begin{kitica}
C                                    F \\
Nisem zmatran, pa tud mačka nimam  \\
              C                        G \\
nimam plučnce, pa tu'd angine ne  \\
C                             F \\
bled k stena, kisu k'limona  \\
            C      G                C \\
vsi k'r buljo vame kaj mi je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sto zdravnikov, sto ta smešnih klovnov  \\
in sto lušnih deklic več me v smeh ne sprav,  \\
vsi se trudjo ampak dob'r vejo  \\
men le ena stvar roji po glav.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jut'r ma'm zobarja, mama boš z mano šla,  \\
da n'm s stola ušo'u k' mogu rečt bom »a«,  \\
jut'r ma'm zobarja, mama boš z mano šla,  \\
se bova skupaj drla k'r oba.
\end{kitica}

\end{song}
